（11點30分）12港人裁判結果by大陸

一個兩年一個三年
8個人7個月
兩個細嘅移交香港警察

reference:

家屬靈魂出竅去聽？
鬼有家屬DKLM

好賤呀真係